絕代雙嬌入選今季歐聯最佳陣容

歐洲足協最佳陣容

歐洲足協最佳名單：艾利臣（Alisson）、達史特根、雲迪積克（Virgil van Dijk）、迪列治（M.de Ligt）、維頓漢（J.Vertonghen）、阿諾特（T.Alexander-Arnold）、羅拔臣（A.Robertson）、施素高（M.Sissoko）、薛耶治（H.Ziyech）、迪布尼（K.De Bruyne）、迪莊（F.de Jong）、尼當比利（T.Ndombele）、韋拿杜姆（G.Wijnaldum）、尼維斯（R.Neves）、史達寧（R.Sterling）、美斯、塔迪奇（D.Tadic）、文尼（S.Mane）、C.朗拿度（C.Ronaldo）、盧卡斯·莫拉（L.Moura）。

沙世三？

利條後防 幾年前入幾多粒就比人入返幾多粒
有埋防守既利都幾撚癲

普巴？盧卡古？全能魔神？

小花都冇

史達寧（R.Sterling）、美斯、塔迪奇（D.Tadic）

眼殘sor

M sissoko?

利六個

origi?

疤果兩個樓主自己打落去?
定歧視疤?
冇英文名既

利物浦奪冠功臣

自己加

歧視

阿朗勁到唔使入8強都最佳